{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146334?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나주 단풍나무한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数が追加される場合、予めご連絡ください。増員に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションはペット同伴可能な場所と不可能な場所があり、入室を拒否された場合は払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 お魚やお肉を直火方式で焼くことは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 バーベキューをご利用の際、炭、焼き網、ライターキューブ、ウェーバーチムニスターター、ハーブソルト、ホイルが提供され、バーベキュー用品もレンタルできます。 周辺には栄山浦ガンギエイ通り、羅州コムタン通り、金星山山林浴場、金星館、羅州郷校、完沙川、羅州郷土料理体験文化館、韓国天然染色博物館、羅州鉄道公園、金星山生態の森、羅州映像テーマパーク、ピッカラム湖公園ベメ山展望台、国立羅州博物館、カフェ3917出迎え、カフェ風情など様々な見どころがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は事前に連絡してください。増員には費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴可の場所と不可の場所がありますので、事前に確認してください。ペット同伴が拒否された場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に禁止されているため、青少年の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間は守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "直火での料理は可能ですか？",
            "answer": "お魚やお肉を直火方式で焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。指定された場所で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい娯楽や飲酒、歌唱は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますが、その場合は全額払い戻し可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って表示される場合、どのように対応すればよいですか？",
            "answer": "予約料金が間違って表示される場合、自動的に予約がキャンセルされます。正しい金額で再予約してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの設備は提供されますか？",
            "answer": "バーベキューの設備として、炭、焼き網、ライターキューブ、ウェーバーチムニスターター、ハーブソルト、ホイルが提供されます。また、バーベキュー用品もレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "周辺の見どころはありますか？",
            "answer": "周辺には栄山浦ガンギエイ通り、羅州コムタン通り、金星山山林浴場、金星館、羅州郷校、完沙川、羅州郷土料理体験文化館、韓国天然染色博物館、羅州鉄道公園、金星山生態の森、羅州映像テーマパーク、ピッカラム湖公園ベメ山展望台、国立羅州博物館、カフェ3917出迎え、カフェ風情など様々な見どころがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 723
    }
}